耀才手機app一問

AAstocks同MegaHub兩個版本有乜嘢唔同，真心求問

mega 好似stable啲

有無人知 提款係點？
户口有5萬現金想攞返黎，但話可用現金得2000
點先可提款？

沽左要等1,2個工作天先可以㩒出黎

打去問啦